大眼袋豬膽鼻 哩條豬西邊個？

成日見到佢 好煩

有無人知邊個？

曲線求j圖？

樓主油頭毒撚？

點解你會知

一睇標題就估到

點解咁勁，佢好出名？

deer都唔識

成日彈出黎，好柒

以前幾正，做乜而家咁柒

以為講緊中大email

佢sell得好硬膠

都唔係

一見到豬西 第一個諗到既就係中大email

大眼袋豬擔鼻都係

都認同 真人仲豬

叫咩名？

游敏

屌 你真係覺得柒嘅 唔會搏命問人佢咩名啦 扮撚晒野